Ahoj .
Tati
Jak se mas ?
Ja hledám bytu v Praze , ale jsou na drahý .
Minuly tyden kokal jsem nejhezci byty .
Je 3+1 s terasu v panelaku .
Jsou zařízený a nic moc daleka do centrum .
Parkoviste je pred panelakem pro auto .
Byvaly majetel se přestěhaval do Anglie a musi prodat hned . cena je dlouhy jenem tři milion koruna .
Tady je webove stranky a realitni kancelaře , kdo prodát tento byt. www . 4sale . cz taky jsou fotky a dalši informaci .
Prosim tě zavolas me okólem devati hodin vecer . tata , diky moc predtim .
Pozdraue Adam
